```json
[
    {"question": "尼尔·格雷尔斯雨燕天文台的NSSDC ID是什么？", "answer": "2004-047A"},
    {"question": "尼尔·格雷尔斯雨燕天文台由哪个组织机构管理？", "answer": "NASA/戈达德太空飞行中心"},
    {"question": "尼尔·格雷尔斯雨燕天文台的主要制造商是谁？", "answer": "通用动力"},
    {"question": "尼尔·格雷尔斯雨燕天文台在哪一年发射？", "answer": "2004年"},
    {"question": "尼尔·格雷尔斯雨燕天文台的发射地点是哪里？", "answer": "卡纳维拉尔角空军基地SLC17"},
    {"question": "尼尔·格雷尔斯雨燕天文台的轨道高度是多少？", "answer": "600 千米"},
    {"question": "尼尔·格雷尔斯雨燕天文台的望远镜类型有哪些？", "answer": "编码孔成像板（BAT）、沃尔特I型掠射式望远镜（XRT）、RC反射镜（UVOT）"},
    {"question": "尼尔·格雷尔斯雨燕天文台的BAT工作能段是什么？", "answer": "15-150keV"},
    {"question": "尼尔·格雷尔斯雨燕天文台的XRT工作能段是什么？", "answer": "0.2-10keV"},
    {"question": "尼尔·格雷尔斯雨燕天文台的UVOT工作波段是什么？", "answer": "170-650纳米"}
]
```